求家居1000M＋家居電話

一月完約，本身用緊HKBN 100M連電話，佢打黎開$198續約。但係我見出面做緊1000M都平過呢個價少少。所以上黎問下，最緊要快、穩定同平。

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費